冇得去元朗特訓 柒婆真係想停曬抗爭活動

元朗特訓又非法
黃拳館又唔開

係屋企操HIIT囉

巴打，你開呢D POST連登仔都唔會明
佢地會話為左抗疫，政府有極權都可接受

trx 買條自己橾

Push

Double push

幾班人係元朗特訓時偶遇